放第一日假已經好悶

因為唔駛拜年
今日喺屋企
好悶好悶呀

我都係，虛渡咗一日

周圍都唔開

訓足4日等開工

渣架，四日打機，好忙

冇得返工好悶 最撚討厭放假
好想返公司做野

人總係犯賤嘅

要拜年都覺得好悶

已經悶到發癲

平時我習慣咗日日都返工
成日都諗放假就好喇可以狂瞓
但今日瞓到兩點
醒咗到依家都百無聊賴

都唔知有咩搞作好

搵仔

冇丫嘛